好感動，今次肺炎根本就係幫我皇天擊殺啲垃圾情侶

咁嘅時勢，單身嘅都會留喺屋企
係得啲情侶仲會出街
我已經急不及待想睇佢地中肺炎死

死！全撚部都要死！！

肺炎加油，加加油

我愛肺炎

肺炎我愛你

樓主人寸黎

同居

push

我就唔信你地唔出街

有車既表示，去啲人小地方遊車河

覺唔覺依個世界好缺乏一樣嘢

情侶緊係一齊返屋企啦

途中中

通常都有專車接送

真 喺屋企好悶

瘋帝

今日跑第二

唉 但毒撚都要出街買飯

癡線有車嗰啲根本唔會有影響